宜家先知嗰個Mk仔韓星黃旭熙個EX都幾撚正

如果做我條女實晚晚都執返幾劑

屌你咁撚正都無人討論

我見到佢近期去左韓國 一定做外賣雞啦！

做雞就梗㗎啦唔做雞點搭上黃旭熙啊
我都想佢搭上我

屌又係佢 幾年前上過高登 巴打鐘意屌mk妹？

好樣衰，條眉大陸雞咁

咁留意人條眉 口味好特別

MK妹先正呀識條春咩